個到一隻地鼠呢到又一隻地鼠捉得一隻就捉唔到第2隻

岩岩跳閘比人捉住左，即刻有隊友係隔離跳仲要站務台隔離然後即刻分散左黃精靈注意力比我走甩左多謝你